全港大罷工 全部連登仔快D推哂比全世界知！一個傳一個

只有一齊罷工 我地先可以再有下一步突破性進展 所有連登手足 呢幾日令日不停去宣傳 生命影響生命 我地幾萬人 一人一個再 一人一個 全港大罷不是夢 我地要加油呀 呢場仗只許勝 不許敗呀！！

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

無一次革命係仲有班人安安樂樂係度返工架！push

幫幫手推哂罷工post上熱門 冷氣軍師做野啦喂！